(小心食唔落飯)用屎做臭豆腐 踢爆10大中國黑心食物

早前本港爆出「假米」疑雲，雖然政府化驗證明「真的假不了」，全部懷疑「假米」均為真米，而香港市民如此緊張無可厚非，因近年中國黑心食物醜聞層出不窮，實在令人防不勝防。

回顧近年中國發現的十大黑心食物（見下表），對中國有機食物可以賣貴幾倍，也多一份理解。

得咁少

爆炸西瓜
孔雀石綠

毒奶粉都冇

粥-增綢劑
烤羊肉/牛肉-老鼠/狐狸肉
麻辣野-一滴香
豆豉鯪魚-重金屬污染
蛋-蘇丹紅
魚-孔雀石綠
奶-三聚清銨
粉絲/米/米線-漂白劑
髮菜/豉油-頭髮製/工業用色素
水果-工業用色素
中式油炸品-地溝油

唔用屎點夠臭呀
又要食又要屌

咪係,臭真價實臭豆腐

出名臭呀麻

臭你又奶